(nba) 勇士的末落

睇左最近左場勇士既比賽，雖然係贏既比較多，但都係d緊咬既賽事，再唔係好似以前咁一面倒，我認為原因有幾個

1: 當家球星居里退退化，三分表現幾何式下降，防守黑洞，一個攻守俱差既球員根本無可能撐起隊波。無錯，佢係有幾場代表作，但係表現極之不穩定，三分時有時無，變左勇士唯一可以依賴kd。

2: kd係勇士既下限，打拓荒者佢拎左50分，佢係唯一一個勇士既球員有心亦有力去爭勝，奈何一雙手打唔贏對面cj同利拿特兩雙手。

3: 勇士既進攻力其低，咩叫高攻力？你去睇下火箭就知。基本上你一睇火箭既比賽，你就分到咩叫高攻擊力。sorry，勇士依家連皮毛都比唔上。

今年勇士你話會冠軍，暫時佢做唔到，因為以佢現時既狀態，連final都未必入到。一定過唔到箭、雷，甚至依家全新騎士，都可以同勇士一爭長短。

個人預測勇士下年會散，始終靠居里果種飄忽三分表演去帶隊，係完全無保證。如果你要揀球隊既根基，你會揀kd, LBJ, Harden, 定居里？

睇到飄忽3分笑左出黎

Read

見到話雷都過唔到真係笑撚左

樓主係咪平行時空

係

睇左最近左場勇士既比賽，雖然係贏既比較多，但都係d緊咬既賽事，再唔係好似以前咁一面倒，我認為 得一個原因

穩入playoff洗撚同你認真打咩

今年season真係輸晒俾雷wor

玩具的沒落

一場定冠軍？
0分

今年騎有機
占屎 GOAT

非勇迷
但火箭都係領先半場
何以見得火箭會大機會過勇士champ

唔俾勇士playoff先出力

負皮上一頁

上年勇士入到playoff 認真打，同其他隊有明顯差距

人地hea打又話你知咩

原來仲有人天真到用regular season幾場波既表現去judge一隊波既前景
之前LBJ又係咁,而家輪到curry

sick ball

最多2輪

今日curry係更衣話我知佢買左猗冠軍

做乜鳩唧你
知唔知自己幾咁小學雞

湧士穩拎冠軍啦
樓主5 sick ball

騎士呢

Yes

環保post